用濕紙巾抹下個格勒底

(hiygnnrmdehiyuvddpvkhwfbilkboyrpphusuor
我今日有睇到一個post
係講做廢人仲咁自大
但我每一日諗嘅係
點解
但唔比得人知
佢地會話
但我心入面有幾憎自己不停原地踏步唔想再嘗試爬
竹田
一中竹山竹戈女木廿土月水
竹戈十金人火人戈一日十中女木木心一心
人火日月口口日月？大月人人日日月
大月人人日日月弓大田口
我真係好無用全文總結
我真係好冇撚用 點解我仲未

呢個唔關任何人事
係我自己真係好撚廢
咁廢有咩用
你到底有咩用見到有新聞話26歲失業女斬老母
我：我好卜十廿口
我：
每一晚都係咁 係咪淨係可以叫自己唔好諗
逼自己正面真係好煩我：咁諗係咪好撚廢
我真係好撚廢 到底我有咩用
點解我每日睜開眼
點解我仲未

點解我仲未死
點解
點解唔可以快啲死 自然死
點解我明明早個月每日都好幸福
點解我而家可以

點解我明明早個月真係好幸福 真係好幸福 覺得自己係人
而家覺得自己屎都不如
唔關任何人事
我屎都不如

我麻木咁廢人咗好多晚
廢到唔去思考點解自己咁廢因為我知思考嚟都冇用啊唔係未試過最後都係咁我要點信自己會好得
我咁撚廢

癡撚線

我好撚廢 可唔可以快啲消失啊但同人講都係要話 我冇事阿～咁但我好撚廢我根本連嘢都冇講一句

點解啊？
點解我要關post講 唔講唔會搞到標
啦啦聲食藥大覺瞓咪算囉廢物
世上總要有啲咁嘅廢人你幾唔想都好都係要set做廢物

廢物
廢紙都可以回收
我：

利申咪撚
廢物廢物
廢物廢物
廢物廢物

根本冇概念自己做緊咩

好撚死想咁去啊😟

可悲自己是個廢物

我都係廢人一個 寄生蟲 死咗都冇人可憐

連一張廁紙都有用過我哈哈哈

啪咗幾多安眠藥

我唔知因為唔可以死可憐啲定你可憐啲
起碼你想死都係自由揀
我但唔可以揀死呢個option
望實自己幾廢真係好

一路冇食安眠藥

啪乜嘢先可以打字打成咁

嘔唔係我需要嘅嘢
我淨係知活著呢樣嘢對我嚟講係負擔我活著為求什麼
唔諗死 諗消失姐

details pls

雪糕

唔好問應承咗唔可以

其實我唔係想要人理我
我只係好耐冇
可以唔洗理我當我透明質酸

應承左邊個?

認清楚個事實就係我真係冇咩嘢用
隨時可以取締嗰種 無論咩事都係
尤其係我根本連正常人地expect要嘅功能都做唔到
拜託唔好問唔like自己好似d attention whore搏人關心咁
我唔需要 因為根本冇用

我真係好冇用 點解會存在到function唔到嘅product擺喺度獻世？然後仲要一堆人呃你話唔係架你有用架
然後個個用完都知真係好撚冇用最後都係由9佢擺獻世算
因為連我自己都接受唔到咁樣嘅嘢可以有咩價值

唔係由9佢嘅
但都係愛莫能助咁撚樣
因為我連自己有咩用都唔知

樓主唔好灰心
雖然我唔知你有d咩難關，但係難關係可以闖過架，唔好對自己冇信心

有病看醫生 有病食藥 不過都係咁 求下你諗嘢正面啲啦
正面啲呀 明唔明呀
我都唔明你 做乜撚嘢姐 明明諗嘢正面咁簡單都做唔到
要喺度叫春喎！？
我心諗：關你柒事咩望

Thank you

-1喎心諗
關你柒事咩望

我覺得自己係好抵死架
但我都唔知點解架喎
唔知點解係有病 生出嚟就係個次貨 就係霞痴品
我真係唔知架喎

唔係我想病架 大家都知
但真係唔知點解
係咪我自己有得揀

123123123冷靜啲冷靜啲 醜夠啦 再講又比人望住嚟笑
哈哈有癲佬

暗號?
定樓主你飲醉酒

我覺得飲酒呢樣嘢係弱智 思想mk 唔成熟先會做
真正難過嘅人唔需要飲酒都可以好難受

所以你地唔好理我一比反應搞到真係好似要求人安慰會好過啲咁
我：

講到好似有人安慰會好過啲咁
我：

我從來都覺得係冇用
知喺度
但可以點用
安慰呢樣嘢究竟係點用
鼓勵呀陪伴呀係點用
點用先會正常啲

究竟有咩用 冇用嘅唔係人地比嘅嘢
冇用嘅係自己

123快啲冷靜乖乖乖

我撚知點解咩

以前啲嘢唔好理啦
淨係睇結果
結果就係我價值觀已經崩壞曬 我=一文不值
好正常
所以發生嘅事好正常
所有嘢都好正常
一切都係自己衰
叫我唔諗到咁牛角尖
咪姐係又係因我為衰on9先會咁樣鑽牛角尖
咪姐係我衰咁叫咩唔好牛角尖姐
明明我諗得好啱
就係我咋嘛
我嘅嘢唔係我衰唔通成撚日怨天怨地怨天尤人咩

係我生出嚟太差咋嘛

Reported惡意洗版

善意洗 sorry

但係始終多謝你喺物品最depress嘅時候陪住我
0
0
#2一個吃火鍋 • 5m
我愛你先會包容depress既你 無人會鍾意depress既人 你唔好on9啦
1
0
1

講得好好啊你唔好on9啦呢一句
真係講得好好
你唔好on9啦

你唔好on9啦

你唔好on9啦

呢個係真係笑緊個笑
你唔好on9啦

係咪有幾廿個人格控制緊樓豬

諗下都知啦 好撚乞人憎
又發脾氣又盛咁
仲成日發癲唔開心又痴線
你唔好on9啦
係包容都唔會呀 你唔好on9啦

唔係 我都想知會係點樣

depress既人通常都純d
因為depress純

你真係唔好on9啦
你係咩？
我都唔知 形容唔到嘅廢

...

連登傻人發現案

睇左5分鐘個頭fing甩左

我睇咗 你呃我

唔鍾意因為某一樣嘢去特別叫春
顯得嗰樣嘢好重要冇咗會死咁
但其實根本唔係
所以自我中心咁屌自已廢係最開心
因為屌極都係咁廢 可以怨嘅人都只有自己
想令自己唔失望都係靠自己
唔使對人有咩希望
咁樣舒服啲
所以怪自己舒服過怪人地

做乜鳩

捱得過就會冇事
樓主 你身邊仲有人關心你㗎
請好好珍惜

青山走犯

連登變到好似XANGA咁，自己喺度無病呻吟又叫人唔好問咁多。有啲會員懶好心喺度問都算，估唔到咁嘅垃圾POST都可以上熱門。

痴撚線公司

Show Blocked User - 透明質酸

bb 會好起來的
搵啲野做下 一齊睇下動漫就冇事了